CLS 漫畫

有沒咩漫畫劇情係完全估唔到, 個作者好似痂撚左線咁, 但係好睇/好笑:
推呢套薔薇花園戰記:

link有修, 要睇無修版先正:

《超超超超超喜歡你的100個女朋友》

男主角腳踏100條船，最新一話已經收集到第11個，雖然背景係校園但係一次上堂嘅劇情都無畫過，每一話都係同成班後宮玩遊戲

進擊的巨人好好睇
例如假b射斷艾倫個頭

叫老豆食始祖

解放ymir

牙明變超巨炸艾倫 + 法仔變識飛嘅顎巨

艾倫用地鳴